含大爆煲之謎曝光

成龍有冇揸過痕遲？

G

有冇公司試過破燈